聽日如果高開就全力追沽

沽爆佢老母個西